人肉比其他動物肉高級？

根據目前的人類自然死亡數目，對比肉類工業的生產數量，其實不足以用人肉養活全球的人。為了要提供「優質」的人肉，網主認為應該停止所有殘害到人類身體的行為，包括戰爭、強姦、使用化學武器等，確保自然死亡的人都是「健康」的。

網站上的理論基礎相對薄弱，但是配了不少網主的畫作，將人類想像成肉類生產工業的動物，還設有「食譜」，的確令人反思許多習以為常的觀念。

為什麼人肉比其他的動物肉高級？為何我們可以吃其他動物的肉，但是不能吃同類（人類）的肉？

從道德角度而言，人類不能跟動物溝通，不會知道動物是否願意被殺，為什麼人類能殺掉動物，但不能殺掉同類？假如我們抱着不殺生的觀念活在地球上，我們會否製造更多人類，只為供給我們的食用？當我們為吃到美味的肉食而設計不同食譜時，我們能否將食譜內的動物肉改成人肉？人類好像一直要為生存與大自然搏鬥，回心一想，有多少問題是因為人類而起？

你嗡乜鳩

因為嘔心。完。

食人肉好易中毒死 詳情自己search YouTube

食其他動物就唔撚嘔心
完你老母

完全唔嘔心

冇話唔得嘅 你保證到自己喺哩個社會達爾文主義嘅環境下唔會俾人食咪得

當個個有野食，點解仲要為口舌之欲去冒俾人食嘅險，打破倫常規範

禁止食人肉，除咗你唔可以食人，人哋都唔可以食你

所以提倡禁食人肉潛台詞係有保護自己嘅意思

嘔唔嘔心講你慣唔慣姐 不過我覺得會當自己係一舊肉又覺得理所當然哩個精神狀態一定好有問題，好難想像 個個都係咁個時社會基礎只會瓦解，人人自危

正解 你估真係唔食得
同樣道理，用人屍皮膚做皮當時好多人屌，不過我真係覺得冇咩問題自己都有諗過咁，只不過俾人屌係因為某程度上挑戰倫常底線

記得睇過人肉有一定機率致命病菌
最長可以潛伏五十年 食咗唔一定即刻死但你食唔食啊

隨住科技水平提升
人類逐漸認知到自己其實並無獨特之處 即冇靈魂
而唔同既實驗亦發現動物其實同樣具有意識同感覺
會痛會恐懼
動物食其他動物既肉唔會有罪惡感
正如食人族食其他部落既肉一樣
唔食人肉係為左保有人類既神聖
免得淪落成為動物
人文主義其實係維持人類文明既基石
雖然我唔認為人類有咩優越性
人肉之於動物肉有咩神聖
為左實際考量我都係認為人肉唔食得
如果唔係就會世界大亂